點解唔查中年人？

係咪歧視我哋

中年人唔得閒